人權法案，唔係咩神仙妙藥

先講清楚我係支持法案但理性去看待，沒必要將人權法案睇得太重要，或者最終手段。

首先法案係有阻嚇作用，但只對個人，而唔係一個國家，我地敵人係一個中共，一個極權國家唔會因其他國家法案妥協，如果係咁易制衡到中共，就唔洗貿易談判，唔洗咁多國際紛爭。

我地5大訴求其中真普選，其實係中共角度如同搶佢主權，推翻佢哋，所以係一場戰爭，而睇返歷史有邊場民族戰爭係單靠其他國家幫手，而本地人唱下歌，集下會就爭取到？尤其是中國歷史？

其他國家會幫手，會聲援只會建基我地主導，唔會有其他國家主動幫另一個家去爭取民主自由？

法案嘅成立唔係因為大家某一啲行動，而決定成唔成立反而係透過一直以來所做嘅事，得出整個宏觀嘅結果

最後人權法案係一個雙刃劍，的確可以阻嚇唯一班收成期既人，但當依班人嚇走左之後會換黎一班一直係下層，由於上層真空而得到機會既人，佢地會更瘋狂，更激進，而且佢地唔會擔心被法案制裁，佢地原本都無機會，沒本事走到。

光頭sir就係最好例子

想贏，要以戰爭心態面對，對面唔係黑警咁簡單，係戰場上敵人，同情任何敵人等於推場戰爭去失敗

唔好俾火力差距成藉口，當年越戰，美軍都輸。

最重要係心態同勇氣

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。